你地見過最仆街既父母係點？

最鳩憎果啲忽略型父母
明知個仔有自閉症
仲要全部依賴個工人姐姐湊
自己放假係屋企 寧願玩電話 睇電視
都唔理個仔
郁啲就大聲鬧佢 以為自己好撚識教

利申：我屋企有個例子

你老母

好彩唔係

你老豆

咁你係自閉仔既父母

我老豆 大水牛

父定母呀